如果美國選擇接近郁民收集情報

共產黨倒左台好耐

而美國而家就選擇左肥佬黎，不停接收d錯到7彩既情報，又咩習近平係好人，比d時間近平哥
搞到美國對華部署錯撚到7彩